\begin{titlepage}
  \centering
  \includegraphics{Logo_295x80}\par
  \vspace{2.5cm}
  {\huge\bfseries Butterfly Aspect\par}
  {\LARGE\bfseries Stuntbeispiele\par}
  \vspace{1cm}
  {\large by RollenspielMonster\par}
  \vspace{2cm}
  {\Large\itshape Daniel~\glqq Tealk\grqq~Buck\par}
 
  \vfill
  % Bottom of the page
  {\large \today\par}

  \raggedright% wichtig, damit nicht versucht wird zu zentrieren
  \hspace*{-\dimexpr\oddsidemargin+1in\relax}% Ganz zum linken Papierrand
  \vspace*{-1.8cm}% Ganz zum unteren Papierrand
  \makebox[\textwidth][l]{\includegraphics[width=\paperwidth]{headbg}}
\end{titlepage}